港女去日本寺要著和服 點解冇人去黃大仙著道士衫？

因為無人搞呢門生意囉

你係山頂 開間租旗袍衫搞搞佢

你搞應該大把大陸人幫襯

道士衫唔靚掛

因為唔係普通人嘅傳統服裝

和服唔係好關寺院事喎,你話尼姑衫就話啫

因為唔係平民傳統服飾
之前咪有間鋪頭租旗袍俾人影相

手痕打多左個寺字

開間租旗袍租漢服店
Sell啲中學生搞成人式、畢業禮要著，搵鳩假期大肆宣傳，成為香港潮流

駁唔到

鬼妹黎香港都有著唐裝

旗袍

港女呢

要搞梗係搞漢服啦
旗袍

呃唔到讚囉

其實睇返舊相60年代仲週街都著旗袍

旗袍/漢服vs和服
道袍vs巫女服

商機

漢服除咗大台古裝街 真係未見過有人公開著

歷史問題所以斷咗

所以先要推行
旗袍真心柒 冇氣質之餘
見到都諗起上海灘d煙斗妓女

長衫呢

駁吾到

cosplay

打好啲字先慢慢駁

因為隔離飯香

正解:因為日本仲未有用中國道士袍拍嘅AV片囉！

旗袍唔係人人carry到

去和合石唔著喪服?

唔識食 旗袍先最撚正喎
完美表演女人既身材 其他服飾先柒

例子

和服都唔係宗教服飾， 巫女服先係日本宗教服飾，仲要入面唔可以著底褲

旗袍衰係啲用色同design好怪雞

因為日本民族明治之後崛起至今
而中華民族泯滅於明未

( Show Blocked User - Kawhi )

中環有人開咗間，生意好似唔錯

冇身材點著

好似以前有人嚮大陸著套漢服，一出街D人以為係和服結果係咁被人鬧

男既扮疆屍

原來連登咁多華夏撚？

浴衣不是和服

反清復明-＞反共復明

和服背後咁多美麗故事
你件道袍有啲乜

鬼

因為比喻錯左
係著旗袍

2010年火燒漢服事件

性交轉運仲未開拍咩？

因為翁靜晶會捉撚哂班假尼姑

道士衫
明代漢服

翁靜晶黃大仙廟智破港女假尼姑

成大堆道士係黃大仙祠以為要搞法事

所以冇咩人會專登去香港著旗袍 推唔到出去
同埋旗袍布料差D就已經核突好多

和服鬆身，冇波著落都唔顯眼
旗袍緊身，一著心口成塊ipad出晒黎，自暴其短，港女緊係唔敢著

因為要填補港女身分嘅自卑感

樓主係咪性交轉運d fan?
個個人都可以著道士服扮道士

你都戇鳩
有波有pat果啲著旗袍真係夠你瘋狂打j

利申
越南旗袍好正

著完和服做到架妹

求名

壽衣嚟架

第一次聽講旗袍唔靚

圖中求其一個做我老婆我做乜都掣。

和服緊到嘔喎，不過冇波著的確唔顯眼，因為就算有波都束到變冇

係港女撐唔起姐

突破盲腸

淺草寺大Q 把
但係佢地唔知租既唔係和服 而係浴衣

北漏洞拉，木整塞呂

Bắt đầu từ nay, một chính sách mới về thuyền nhân Việt Nam đã được chấp hành tại Hồng Kông. Từ nay về sau, những thuyền nhân Việt Nam kiếm cách nhập cảnh Hồng Kông với thân phận những người di tản vì vấn đề kinh tế sẽ bị coi là những người nhập cảnh phi pháp. Là những người nhập cảnh phi pháp, họ sẽ không có chút khả năng nào để được đi định cư tại nước thứ ba, và họ sẽ bị giam cầm để chờ ngày giải về Việt Nam.

越南妹就白過港女

道袍同和服比

係都同巫女袍啦

師姑呀嘛, 女裝男裝都未分到點討論

我覺得長擺先正

其實睇返以前d相
六十年代都仲好多人著旗袍
唔知點解慢慢冇曬

on9當有趣

越南妹旗袍好正

徐嬌？

係，冇腦嘅支那豬

洗衣板

不如著哥哥倩女幽魂個套衫仲好

漢服唐服都好靚架

育賜

都無人響黃大仙出面租袍比班港女

旗袍雞先着

大多數港女得對腳 除左短褲著乜都死

more

留名

旗袍對身材要求咁高 邊有女夠膽著

有冇呢條女IG?

日本妹個個都著和服啦 但香港人個個都著道士衫？

著漢服會比支那人打
因為佢地會認錯係和服

越南妹？

點解香港冇得租漢服？

陳云老師

Marketing

旗袍真係

日本淨係個景都贏你成條街 古色古香鳩影都靚
香港企喺啲金舖藥房隔離影 咩feel都無

地道

好似關宗教禮節事

利申：9up

唔通去教堂就一定要著到神父咁咩

ig: amarekittyo

笑撚死

你揾返個重點出嚟先啦

一樣有特色嘅
歐美 日本人都好鐘意香港啲舊樓招牌密密麻麻
好多戲嚟取景

旗袍=低俗 雞
連登仔話正既原因不外乎係好J 因為連登仔都係咁俗
漢服=飄逸浪漫 內涵 氣質女神
漢服無論衣料 色彩 紋飾都靚過旗袍多聲啦

咁去法庭洗唔洗著法官件衫

竟然咁多頁都無朱茵道士衫.jpg

男人黎

你想好似港女咁影相你都可以試下

第二個

咁我比返我覺得最正嘅第三個啦

因為日本妹自己都有著
如果港女係黃大仙都有著 我相信外國黎到都會著